［集思廣益］如果舊屎太硬太長沖唔到應該點做

如題

拎出黎搣花瓣咁逐片搣落黎再沖走佢

斬件 用杯"不"上黎dum

我以為你想講遞比兩條女

吸返入屎眼

食咗去

搞屎棍

梗係拎出嚟拍片上連登啦

所以我通常屙屎都會用屎眼剪斷佢分件落

冇睇開youtube?

冇圖學咩人開post

咬斷佢

放回原位

換馬桶長遠方案

唔沖

揸汁機

塞翻入大腸
搵個勁d既馬桶再痾

隊番入去個下爽

用手搞爛佢

用bb彈槍瞄準中間射斷佢